仙氣美女揸巴士出更！網民讚貌似游BB 巴迷開live睹芳容

城巴新聘的靚女車長出更，近日成為巴迷界熱話，吸引部分傳媒追訪。開工僅第7天的80後女車長阿穎，擁有一把啡色長髮，不時掛上甜美笑容，難怪迷倒不少男巴迷，有網民讚她是全港最靚女的巴士司機，無出其右，更有人認為她貌似本土派女神游蕙禎或日本女星山本美月。有巴迷昨蜂擁到巴士站，等候她開工，甚至在facebook專頁直播，亦有休班城巴司機慕名而來，盼一睹芳容。

阿穎向傳媒透露，她原本從事飲食業，但因很喜歡揸巴士，考車牌已滿3年，符合車長入職條件，決定轉行，獲城巴安排駕駛小西灣至中環的789路線。
【網民點睇】
Randy Liong 有啲似（日本女星）山本美月
Harry Mak：個車長個樣有幾分似游蕙禎XD
Wong Yuen Chuen：香港巴士司機中佢最靚女，無出其右
Ryo Saeba：遲啲唔使揸啦，做城巴大使
Dick Sin：我驚女車長會冇咗份工

司機靚過游b

依句真 睇吓9A車長就知

事實證明樣靚真係特別啲

普通樣喳
不過係冇女既行業豬西都變女神

角度問題

好樣過油雞
咁撚樣侮辱個女司機為乜